pizza hut定pizza express?

兩間為香港比較大型既連鎖pizza店
如果比大家揀 會食邊樣？
Pizza hut 正評
Pizza express 負評

投你老母

PHD

Jm9 又冇人搵枝槍指住你
你咪咪撚投

Pizza box而家係咪冇左

以前未有咁多選擇個陣好鍾意為佢啲排骨嗌佢

有啊 不過少左好多分店

同以前domino's年代真係差好遠

pizza hut下午茶都ok
同屋企人去，兩個餐三個人分
老豆用廢老卡可以免費換杯嘢飲

芝味批

88蚊大批行街

食得多Pizza Hut 行過間舖聞到陣味都想噁

我上次食pizza hut d沙津菜又臭又梅
好似擺左幾日咁

點三個人分呀 一個都唔夠食啦

自從冇咗自助沙律吧後
我都冇喺pizza hut食過沙律喇
都係叫番啲傳統嘢最穩陣

如果堂食，我會揀pizza express，因為pizza hut都唔平，外賣有啲經濟套餐、換呢樣嗰樣先叫做抵啲

唔好叫沙律、幾件炸物拼爛鬼芝士腸嗰啲
叫迷你批、公司治或者焗意粉呢啲飽肚之選
唔夠飽可以散叫客雞翼

係 pizza express 用料其實新鮮同埋叫做高級d
價錢差唔多 比我揀都會係pe

都唔同定位

啲菜係切定漫野擺好多日
大部分係叮叮野

好難比較，人均消費pizza experss貴100蚊，好d都係正常。

但係飯 意粉選擇少

而家pizza乞貴到仆街

兩間都做過
Pizza hut啲人好過pizza express勁多
Pizza express食屎啦

絲打做過pizza express 邊間？

如果你唔叫set散叫就可能係
但係叫set其實人均價錢貴$50到

意粉好撚普通

pizza hut舊時隻肉醬好過而家呢隻